# KobROBOCODE

KogB foi inspirado em um robô de um jogo de RPG; com o intuito de andar aos redores da arena eliminando os adversários, seu ponto é exatamente robores que cacem fraco do mesmo. O meu ponto favorito foi calcular e testar repetidas e repetidas vezes, para que o ângulo de rotação do robô estivesse correto, tudo isso foi possibilitado através de variavéis que disponibilizasse o tamanho da arena, como também a posição de adversários.